Créer une nouvelle figure.
\begin{enumerate}
  \item Créer une droite $(AB)$ et placer un point $C$ n'appartenant
        pas à la droite $(AB)$.
  \item À l'aide de l'outil \texttt{Parallèle}
        \raisebox{-.2\height}{\includegraphics[width=20pt]{ggb_para.png}},construire la
        droite parallèle à la droite $(AB)$ passant par le point $C$.
  \item Construire la droite $(AC)$ puis la parallèle à la droite
        $(AC)$ passant par le point $B$.
  \item À l'aide de l'outil \texttt{Intersection}
        \raisebox{-.2\height}{\includegraphics[width=20pt]{ggb_intersection.png}}, créer
        le point d'intersection des deux droites autres que $(AB)$ et
        $(AC)$..

        Ce point sera nommé automatiquement $D$~: renommer le $R$.
  \item  À l'aide de l'outil \texttt{Déplacer}, changer la position
        d'un point de la figure. Vous remarquerez que les droites
        parallèles restent parallèles.
\end{enumerate}